連登巴膠怒屌屎水先笠水喉炒人暨售賣RPP區內大戰觀眾門票專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

當然
成日話杏花邨好大需求

講緊叫930X 592 962拉過去北角個啲

962 真係純粹FF
592嘅話 睇城仔肯唔肯加車 如果唔係拉咗當多條鴨島版38 42冇壞嘅

鴨島已有99，通左南港島線都唔見得好客

Andy1010係到出現過
同埋HM3044一樣好鍾意係到講完啲嘢擺上精神病院

不能否認冇大必要
只係覺得99太兜太疏太慢姐

富山殮房?

99琴行街分段6.7 592收得5.1
你覺得592拉去北角唔洗加價

暫時見唔到

當然唔洗

位位$5.7 fat fat

好 當我冇講過

南區又可以幫屎水開年

屎水自己員工都開佢年啦

其實968最值得拆，又有西隧同大欖轉車站，

銅鑼灣本身搭968都好慢，如果夾埋東區一齊做，做埋銅鑼灣特快，成件事會好吸引

其實成個港島北既巴總大部分都full曬

北角開去到堅拿道巴士專用線就落西隧
位位$24.3 今舖fatfat

其實好難夾銅鑼灣做
點行都係慢

但有幾條北流水屎水頹做唔想做
睇吓可唔可以deal到個offer出嚟囉

968做灣仔北，另一條灣仔至北角

968X去到鰂魚涌都係收23.4

屎水位位$20 添

5B同電車合併，城巴開入電車總站上客

正

其實叫屎水開條香港仔繞道東隧特快做觀塘
可能會比671 掂

671X
但呢度啲巴打話唔夠客

焗東院道客上8H
3.7變5.5

有香觀紅van

一係會展站個巴總落成之後
照留返而家灣北果個

真心覺得有得做，最好做埋太古，嘉亨灣開，車就叫268B同968找數。

唔止做元朗客，仲有天水圍、洪水橋、荃葵車轉車客，仲可以細分去東區同銅鑼灣客，點都賺到笑

968原線到政總直去夏懿道再跟307行到維園跟電車路入北角有無得諗，叫做掂到銅鑼灣邊行入Sogo都ok

過47km先收到$24.3
968X得41km

鴨島>香港仔>薄扶林>山道天橋>東隧
X671

968找數
同埋已經有968X

成日話8 85幾唔掂

屎水969C位位23.5

P968

如果北行就一路碌到堅拿道，跟住唔停站直去西隧

南行到西隧直入繞道用灣仔北出口，行告士打道直去皇室堡，再經英皇道去總站

對比起968碌到上環先上路已經好好多，仲有一堆線灣仔先起步，拆條快線當特快駁腳都係好事

收23.4分分鐘隧道費都唔夠比

但係依家條968x只係做鰂魚涌返放工專車，銅鑼灣仍然要碌起碼半個鐘先上路好唔吸引，東區出大西北又要轉車

咁你知唔知點解人地要咁劃

好似不明文規定西隧線最盡到天后

P字頭綫又係唔提等於唔存在

X968C

就係咁唔掂屎水先唔可能再叉隻腳埋嚟
欣然接受用腳投票結果

咁968X 960X 962C 969C 948E又去到鰂魚涌甚至康怡
但得962E行炮台山

連條大壩都可以行巴士，我又覺得呢啲不明文規定打破都唔出奇

分分鐘遲啲堆假日線可以帶狗上車

咁行會唔會收170價

北行唔怕搶968原有班客就sogo做尾站跟住跟112上堅拿道天橋落返告士打道，搵兩三個站半直達交易廣場尾站上四幹入西隧

全日東區線俾荃灣好過

屎水皇恩浩蕩應該位位$14.3

開頭就打擊非法邨巴嘅
後來先發覺越來越大需求有得做

咁行要30km 仲長過170

其實到咗2021年唔洗咁多規矩啦
尤其鐵路網絡不斷擴大 巴士定位應該都要轉做點對點長途
特別係屎水
區佬又有成績表交 雙贏

但依家回程得948E直入西隧
968X仲要兜埋中環內街

960X 968X可以做雙向既

屎水鍾意比人開年

可以由加時開始慢慢試水溫

要用繞道

但係下繁入上環執雞真係好唔吸引，同埋都係嗰句，銅鑼灣入西隧真係好慢好慢

592拉去北角
99之後咪飛走囉

960B 969C 962C 968X開個陣撚有繞道咩

我都覺 大欖隧道費貴同太遠
有西隧轉車站已經好有優勢

壩行唔到啦，小巴都好勉強

934B 930C

都唔代表而家唔可以改嘅
外告同中環塞車都好冇癮

不如九龍好做啲

改都係直入西隧
做唔到炮台山同北角

北角咪糖水道上橋
969C 962C可以飛中環既
其他難搞啲

填海區+大角咀

914

九龍邊條路入西隧都便秘呢吓煩
936興華街
905A東京街
旺角 大角咀
佐敦道就不如行番紅隧

而家荃灣發展程度可以當九龍範圍啦

A車同繁忙時間線例外
好似係

糖水道個邊冇乜商廈同要塞多段英皇道

屎水依家話71唔夠客 如果4繼續拉黃竹坑 加兜黃竹坑站 然後71P半全日兜埋去華貴咪一了八了 48又可以空幾部車出黎 田灣華貴又唔會嘈無車去瑪麗 有無得考慮下

A12 :

110北角兩個站班班車都有人上

110去旺區同埋執102 106雞
但9字頭serve返工客

9字頭如果開全日最東要入到邊？自己覺得要去到嘉亨灣做太古或康怡客，但應該太長

筲箕灣

A11 都到北角

入筲箕灣一單要唔要120-130分鐘

930X+中灣繞+18X唔洗既

筲箕灣去到北角上繞道之後西隧跟住下一站就新都會廣場
正

繁時都係65

覺得厹定屎水都應該驚唔夠客點都要佢兜一兜銅記

兜銅記就變咗同9字頭overlap
銅記冇乜路係快到西隧
同埋東區太兜啲魚會情願轉車去目的地

咁又係東行難搞好多，反而西行如果要兜返中環執客相對易同順路

同埋怡和街都唔係咩好嘢嚟
興發街更加唔洗講

110+西鐵
雖然好L貴

其實嘉亨灣旅遊巴果邊不如改埋比專利巴士啦

其實已經等於畀咗
封關前啲跑狗都摺曬線好耐

東區全日西隧線先唔講邊度止步 北角又好 太古又好 SKW又好
個障礙係102/106/110+西鐵 // TCL+ISL基本上cover到大部份西九同新界西地方之餘 車程穩陣得黎又快
你問我邊度可能做全日 我諗得屯市 深井+荃灣(同葵涌) 海麗海盈大角咀 同埋長沙灣深水埗
其他地方西鐵太快

ISL轉968

呢個都得
不過貴

深長荔都優勢唔大 路網問題
西九海皮應該唔夠客+TCL爭

仲有個問題呢兩區都好少去到咁遠
兩繁之外需求都唔係咁大

紀錄猿

塘尾道出
不過鐵應該都快啲

但東區既旺位係得太古坊同康怡
東區既人又通常去油尖旺 東九呢啲而少去大西北
所以好懷疑非繁係咪養得起條西隧線

當613 682呢啲住宅對住宅線都可以儲到批客仔
我相信絕對有潛力
但過咗西隧去邊先係問題
大西北應該唔得 荃葵我估有潛力

塘尾道認真你最好問吓有搭開63X嘅巴打先

(1)九龍區做聯營一定整唔到BBI,最近都要荃葵青
(2)巴士興發街入唔到繞道, 而且興發街塞起上嚟恐怖過怡和街
(3)渣華道都唔係好嘢,港島走線太兜都係冇客

呢個主因又要loop返市區巴士線最大敵人 塞車
好多時 市區就算行高速公路都面對塞車，倒頭來 車程都係慢鐵好多

613 682 星期六日夜晚過九龍上坐率真係出奇地好

如果西隧大西北去東區應該平日非繁同星期六日是旦一個方向都有段時間蝕到訓係到

613 682都行正太古坊同康怡兩大東區中心
而且北角就走人
九龍/新界個邊又有油塘同石門工業區
就咁睇荃葵+中灣繞+18X走線似乎最有潛力

2係運吉或者法例on9 唔俾大車行隧道快線，跟本成條路都行到大車，對所有大車黎講真係哂左個入口。
3 渣華道依家日頭衰撚過英皇道

Youtube都有片968落個條路
不過運吉就算鳩數 行中灣繞最遲點都要北角出

所以西行點都北角走，唔係無論跟102定112走線都係慢。差在入繞道係出灣北定直飛西隧

灣北就唔好
中環已經成堆9字頭

但問題啲9字頭唔集中
930系/4/6行曬電車路

都係中環

613筲總都係客倉黎
同埋太古坊都係得繁時多人

有幾次星期日晚9點幾係鰂魚涌見過613坐滿返九龍，唔知d魚邊到黎

太安樓

荃灣葵涌有地鐵大晒咩
又唔睇吓要搭幾耐企幾耐
所以我覺得巴士有得做

去大西北通常96x怡和大廈轉7xx系列多
西鐵快但係102/106慢到on9
香港站行得遠 同埋tcl+西鐵等車等得耐
有時去大西北某d地方仲要轉輕鐵

當年工作1未收皮就應該循環再用做東區
健康邨直落繞道嘅話
大把人搭落柯士甸轉西鐵

港島東：屌你老母又冇我份

柯士甸 就不如110啦 想佢縮番去九龍站收皮多啲

有907D

係難估個客量，暫時唔係好諗到兩區有咩引到批客過另一區。
不過同意葵荃坐鐵好難頂，差唔多要坐或企哂全條紅加全條藍，一係係香港站行到on99

110不如紅磡轉

睇吓條招標線客量點
如果繁時都坐唔滿咁全日都係嘥氣

110廣東道加漆咸道好惡頂，遲d有返自由行仲大鑊，仲要係尖東停一停換卡佬

西行仲可以轉260X 269B嘅

搵親戚朋友
東區人入親大西北都係搵frd
682沙馬全住宅區都work
葵涌起碼有個葵廣

可以開到268B咁平日繁時返工線 假日全日30

但廣東道漆咸道都冇乜人上落
做佐敦道九龍站接駁算啦

所以點解我propose架車去元朗唔係去荃灣，係因為東區去荃灣淨係轉一次車，一個鐘內點都到，論班次論車費好大機會輸，直飛繞道都唔會比地鐵快好多。

但係去大西北就有排煩，同埋銅鑼灣去元朗實在太慢，有架快車提速係好事，多啲唔同客源比較有保證，有西隧轉車客、大欖轉車客加埋銅鑼灣，唔愁冇客。

洪水橋天北都冇車去銅鑼灣，仲有屯門上水又可以用西隧去銅鑼灣同東區，覆蓋960 961 978唔到嘅地方。

就算企喺TD立場諗，全日咗可以免卻好多西隧線拉去銅鑼灣嘅煩惱，仲可以踢堆968去灣仔中途起載，free返怡和街配額出嚟。

682有石門

我覺得613都有好一部分係咁嘅客唔係真係解釋唔到

康怡AEON 太古城

如果係柴小專用，其實可以開條918經西隧直去荔枝角長沙灣，補番118淨係到南昌就收皮嘅缺點

銅鑼灣有咩快路去西隧
同埋你知唔知荃灣去東區要幾多個站

但同時606越搞越衰

兩巴唔想做

入堅拿道上橋

606最陰公係無定向班次又多塞車黑點
兩繁都滿座 因為鐵太爆
但非繁真係太輸蝕

堅拿道應該快唔過直行內街好多

東區線入老銅嘅話
我會出返中環轉96x

香隧老母系列有版你睇啦
畀你落咗橋仲要捱外告中環啊
睇吓673 930X都寧願拉番直

銅鑼灣最快點都要堅拿道行外告直去，但係已經比起碌到上環狂食燈塞車好好多

我始終覺得齋做東區唔夠保證，銅鑼灣西隧特快係值得做，成績好大不了到時咪再拆

我自己住東區，去荃灣都一定係搭地鐵，觀感上係好似站站停，但係其實一個鐘內係一定到

如果搭巴士，班次起碼都開20分鐘，半個鐘到西隧，去到葵涌都要50分鐘當打和，去荃灣咪輸曬，仲有930 934都係貴過地鐵一大截。

班次輸、車程最多打和甚至都係輸(除非北角去葵芳，咁就有機會贏)、車費都輸

其實606都冇好過，細個JJ牌ATS掛嗰陣已經霉，耀東同埋電照街真係好趕客

去荃灣真係太平
15.2市區4線任搭

葵廣
有fd住小西灣成日走入去
佢係788轉鐵/930

算好咗架啦 呢幾年多咗咁多人番觀塘老母

葵廣太安樓掃街專線

做呢條東荃線(？)係想做埋西隧轉乘
論車程其實連2X 720 722都輸 但一樣大把人搭
唔洗經金鐘同旺角已經觀感好好多
車費對東區呢啲中產人唔係重點

調番轉 東區要入老銅其實已經算兜 又易塞車 要做銅記特快唔係唔得 但唔好拉埋東區 最好搵5X改算

咩東區 直接講城市花園啦

無錯
本身荃灣葵涌係穩全日位黎 但係市區線點搭都收得15.2
需求絕對有 但係有幾多會過比新線就另一個問題

968X全日個idea都唔差 (當然要諗飛走中環)

但係另一個客源係似而家97x系列 西隊落一堆轉車 呢堆當然去程想11.7轉大西北 (所以條線先會諗放西九龍)

連登巴膠怒屌rpp暨恥笑工賊封屎水站頭一秒專區

968X全日風險太大
有機會隧道費都唔夠比+抽968車比人屌到飛起

講真 就算玩荃葵全日都係攞930/934/936車去玩
咪一L樣 比少條隧道費姐

西九除非係開914E 如果唔係我諗都有幾部係新資源

冇記錯 係因為兩邊社區傳統上有連結
當年好多筲箕灣西灣河原居民
上樓上咗藍田半山公屋居屋
變咗好多客兩邊走探親
所以條613意外地做得起全日

當然另一個原因
係因為藍田半山客好似鍾意行太古城多過APM

睇荃灣東區線招標成點
但開西九=冇BBI又係廢

太古有百貨公司
觀塘無

咁要睇厹肯唔肯入標

兩巴都應該會入 條線繁時應該搵到同唔想益中環客比對家
但似城仔投到機會大

Ageer
咁撚遠做咩 元朗有金執咩
紅磡西鐵都已經26分鐘就去到721啦

其實做WHT BBI搵九巴最好，人哋個網絡大咁多，又有月票，贏曬

點解東區特快多人搭係因為性價比高，就算唔比地鐵快好多，但係真係平啲，又密(正常情況)又有位坐。同長途線運作係兩個情況。

如果善水要做西隧轉乘，應該先利用18x加bbi，包裝成特快駁腳，好似天水圍條265M就係成功

如果東區+銅鑼灣去荃灣咁就兜，但係入元朗大西北咁遠嘅地方，車程比例嚟講其實唔差，當西灣河開半個鐘到銅鑼灣，即係個零鐘已經到大欖，行繞道做唔到炮台山天后。

如果淨係做筲箕灣至北角，真係驚唔夠客。

最好962C全日

所以荃東線真係開，冇可能淨係做筲箕灣至北角，一定要做柴小，地鐵始終有唔細嘅吸引力。

問題係做得柴小，又想做太古北角，條線肯定好長，對於頭尾段就好唔吸引，好難搞

做炮台山仲難搞

其實都預咗佢唔做炮台山，呢幾年開新線嘅趨勢都係咁，咪免費轉電車轉10號

我都識佢喎

一條就柴斜出去荃葵 20.2
一條SKW開北角出 去填海區 不過唔知非繁會唔會差過608
但係行大路又同102(P)打

荃葵點都好過填海區

應該係厹嘈先變招標
如果唔係變咗930C啦
大西北嗰堆都係自己服務範圍直接開唔洗招標

但係厹想爭得贏就應該要提供俾標書更多嘅班次

914都搞唔掂仲開條東區版

咁我寧願有車拆102P 118P

只要d文宣sell到98咁嘅level
加埋大西北同荃葵區內BBI
應該都唔會差得去邊

914X定係P，唔係本身預咗會去筲箕灣咩？電牌都出過啦喎

ban咗

柴小出黎驚變做第2條682咁係柴小無咩吸引力又拉長車程浪費油錢同人工。如果係屎水做就可能要諗82X/8X/19/78x系BBI。厹做就唔好諗拉入柴小

九巴934線 特快來往中上環

我自己就諗東區去荃葵，收930/948價，相信都會有客，對客嚟講就荃葵來往東區由無變有，對巴士公司嚟講就比元天少程大欖隧道費

想去屯元天可以喺西隧補水轉車，不過元天只能二揀一：如果俾厹做嘅話就可能只可以轉960/961/968去屯元，如果屎水嘅話就得962系/967/969去屯天

繁時就話啫 全日就不了

我唔覺得大角咀來往東區有好大需求 雖然我係得益者

荃灣轉3M

九巴933線 特快往來荃灣西約及太古西灣河
乘客可於西隧免費轉乘960往來屯門市中心
詳情可瀏覽九巴網頁或app 1933

條線直落鰂魚涌

比厹做嘅話返到佢哋自己個轉車站可以二次轉乘
但係屎水冇

行政命令下

可能兩巴自己都唔想做
始終填海區搭TCL過海太快

大欖再轉，吹到入上水粉嶺都得

TCL最大問題唔係萬能，奧運站係香港站轉車番上環我都係9xx算

人哋上咗火車啦 得閒同你環遊世界咩

你哋又啱，屎水點都去唔到元朗國同北區

北角直去西隧轉978去上水應該羸

東北就老母/紅隧轉啦

九公司應該更想咁樣
九巴933線 特快往來荃灣愉景新城及太古西灣河
乘客可於西隧免費轉乘968往來銅鑼灣灣仔中環
詳情可瀏覽九巴網頁或app 1933

如果唔想畀大欖錢，去屯門又會唔會好啲？

九巴一架屯門去銅鑼灣嘅車都冇，即係話有一大堆人去屯門去銅鑼灣/東區要轉車，住得偏遠啲甚至要轉兩次，其實又慢又惡頂。

18X都改咗一排 廣播都有宣傳 但我覺得效果就麻麻 始終輸班次又8點收車

講BBI 善水西隧個網一定唔差 就係差你最愛嘅元朗國再盡啲連深圳灣都去到

講客源 荃葵嘅話 主要aim 東區居民較多 方便佢哋轉去大西北同真係去荃葵消費
元朗嘅話 都幾肯定淨做番大西北居民流出 佢哋幾可要去東區東區人又有冇必要特登入大馬路消費
大欖轉乘客 成個天水圍都有善水 洗乜一定要喺大欖轉北區轉嘅就更加少啦

講車程 講嚟講去都係比例 冇客嘅話 幾快都假

講駁腳 你會唔會畀元朗價轉番荃葵線even 962系都平過969系 更平過968

最慘等得9XX嚟搭鐵已經過到海

梗係求其搵架車去東隧轉673仲遊花園

除非明知觀塘繞道塞車

673直入唔到上水

北角的話 船+85X搞掂

有坑你估厹唔想拉960/961過去咩

梗係680/2 + 277E啦

冇BBI

我諗$20以內駁到腳其實都仲接受到
當然最好就西九$12搞掂啦

所以係睇下要荃灣定要西九姐
不過西九等102P全日處理

咁樣搭得梗係為咗快 理得佢咁多

最慘914，無客等，
拉去東區做BBI，清風街天橋尾

不過就算拉到過去都要執一執條線，如果由東區漫遊電車路到上環先入西隧未免太慢

聯營做唔到BBI

同968一樣有乜問題

去得東區就起碼行到繞道先
如果慢遊我不如搭鐵/紅隧線算

西九就冇可能獨營 變相做唔到BBI=廢

102P唔會啦
深長荔其實直行彌敦道最穩定 轉邊條路都隨時輸

嗰幾條放工專線連起步點嘅康怡廣場都無站
得948E有
應該就係驚比區佬迫全日

聯營線兩巴都唔會想搞
食吓流水好過

通常呢啲非獨市嘅疏車轉乘得單向有效，例如我可以就時間搭船去土瓜灣轉85X，但搭85X出去轉船就要冒走班船等半粒鐘嘅風險

914唯一優點就係行西隧 兩邊走線都慢到面懵

諗起當年118飛北角比班北角撚屌到仆街
唔講以為西九冇102搭

住北角，110解決曬大部分大西北問題

因為MK無車直達北角

想開930C?
問過紅van先啦

耀東人同意

關紅van咩事

不嬲北角都攬住哂堆1字頭線，講親東區紅隧線就會講起福建幫地頭再loop返同一堆問題

102

東區有紅van返荃灣

大西北新界問題 （馬鞍山、沙田河東、大埔中心除外）

北角人覺得102入銅鑼灣，天后慢

銅鑼灣就有
住左咁耐東區無聽過荃灣紅van呢回事

第一次聽
咁耐都係聽過灣荃同西荃

觀荃+觀柴
$28姐

咁我記錯sor

北行可以慢過112，南行就唔係慢好多

咪又係慢個1 2分鐘
事實上118飛走北角仲多客咗唔少

乜咁啱嘅唔通係同一個？

18X除咗輸班次
善水太孤寒都係重點
大西北畀咗廿幾蚊到上環
重要畀多8蚊做駁腳
1蚊bbi都唔畀
通勤客嚟講條數唔細

西隧九巴覆蓋都係全面啲
同埋九巴有月票
坐開長途鍾意點轉都得

我用元朗做例子
係因為元朗來往銅鑼灣搭968實在太慢有需要提速
而
元朗-大欖-西隧-銅鑼灣-東區
or
屯門-屯轉-西隧-銅鑼灣-東區

做緊好多combination客源
加埋有銅鑼灣客倉有保證
齋做東區
呢兩間公司嘅性格都係開半個鐘一班
夾埋銅鑼灣班次會好睇好多
重點係大西北甚至荃葵都有好多人要轉車甚至轉兩三次先到銅鑼灣
呢堆客其實長期被忽略
有架特快駁腳其實好吸引

參考翻673
由港島返沙田馬鞍山
其實唔使畀上水價
新線只會用返同樣運作都一樣
例如東區去石籬
咪先畀大西北錢去西隧
再轉936 BBI自動回水

舉多個洪水橋去銅鑼灣例子
可以先搭63X到屯轉駁屯東線直去銅鑼灣
咪唔使轉兩次車慳番幾個字

所以九巴轉乘網絡
設計上係唔會畀多咗
你可以試下搭673大老山轉車入沙田馬鞍山
睇下最尾要畀幾多錢

東區係得觀塘 北流水 石澳同旺角

on9#give#咁112係咩

608轉33會唔會好啲

個陣118北行都已經唔經北角

成班gay佬巴膠相認

屌其實呢個極限大法真心唔錯
試過半粒鐘就到

下繁33九龍灣企出荃灣不了

跟619，世貿cut 出去告士打道or 史釗域道出

我會揀694/船+33(B)

673可唔可以轉88/80x

景隆街

兩條線嘅班次

可以
16.6 only

968同970X 都有BB I啦

307 673 681 呢3條線喺東隧個分段咁啱就係減$9左右，北行黎講轉車算係咁
南行就算把啦

2條都得

咁我可以坐喎

減得5蚊

118深旺道落去荔枝角
步行也不是太遠

試過北角去九龍塘搭608轉22
駁到車既話全程45分鐘 $9.8

其實我自己住炮台山都支持118飛，以前搭HU 5515旺角返小西灣真係可以搞個幾鐘

電氣道問題應該102 112拆掂佢，而唔係118特登兜落嚟嘥大家時間

118兜北角係唔關102事
係當時未有車由北角去柴小

東區去荃葵suppose收$20.2

搵條118P落荔枝角
反正荔枝角都係兩繁客為主

駁到車就係

同埋嗰陣啲人屌8X班次垃圾，好多柴灣街坊由北角返屋企寧願搭車海118

大家唔好唔記得柴小有兩條駁腳王788 789
大西北荃葵青通殺

利申有一日下繁試過
嗰日開心農場有人喺獅子山隧道口炒車
由畢架山開始排隊
過咗蒲崗村道又排隊上橋
搞到啱啱走咗608
唸住落碼頭轉船算
點知個撚屌迴旋處搞到走撚埋
最後聖安當行落東隧口轉694算
最慘係好記得我喺常悅道睇694 ETA係25分鐘
去到聖安當得番4分鐘跑到我氣喘

其實依家有ETA之後 大家對班次已經無咁著緊

但係留意返，大埔線冇得咁玩法，我都中過一次伏

但係識玩673 bbi真係可以好正

直接油塘轉將軍澳線算啦搞咁多野

得啦得啦唔好借老銅過橋
你都係想你樓下要條西隧線姐
望吓你炮台山去大西北需求有幾多先啦
人地大西北搭咗咁多年都未嘈老銅慢啦

嗰陣得a10先有

柴灣不知幾想118飛走北角
係得北角撚屌姐

btw嗰日其實本身我等緊觀荃 但條龍應該有100人左右
油塘弊在仲要行大本營穿過去又要鰂魚涌地獄迴旋呢

長知識了

小妹係絲。。。

都係筲箕灣到北角主打
不過如果九公司投到嘅話
都有可能有興趣做流水拉到入柴東

673 後期推出黎搶客 唔係開線時設計

8-9點電照街可上到綠蛋接近頂閘
沿電車路個個站都有人上車

柴東太長
同埋過咗筲箕灣可能都係運吉

118轉西鐵應該都大有人在

同88 weekend 客量差好遠

銅鑼灣內吿太塞車
先拉返入去怡和街

銅鑼灣上中下三條路
其實係怡和街行車時間最穩定

但邊寧頓街轉怡和都長期塞
不過只不過係好過禮頓道同興發街維園道內告塞到郁唔到

88 weekend以前係去深圳專線嚟
封關之後先大不如前啫

要做柴小嘅話最盡西灣河就要上橋
碌到北角真係你搭埋我個份

咁就收皮啦咁耐

衰班次，北區條線又長，
南行次次都唔識預時間轉

673P又係，朝早成個東隧得佢直落CWB，
好吸引，但30分鐘一班

純粹問下
如果停希慎的話 伊榮街唔係應該直行落渣甸街入軒尼詩道咩?
其實點解要全部行怡和街

好似都唔只朝早 全日都係CWB獨市

都幾肯定運吉，柴東班人坐78x/118轉其他野都唔會咁坐慢慢由柴東過西隧

筲箕灣到北角之後直出CHT啦
柴斜坐118同780去轉車都OK

WHT

渣甸街

可能預咗泊小巴用

總結: 紅隧+西鐵

我知係渣甸街問題
但係係窄定點

窄+多泊車+多人
大車行怡和街安全好多

102p 全日 九龍總站拉去海盈邨 深旺道 聚魚道 南昌街 右轉長沙灣道

102 112 合併做122 飛起蘇屋

今日先見到怡和街西行塞巴士埋站
東行好順

日日都係咁

102 112合併會變災難

話說呢度有冇人玩omsi

點解通宵得 日頭唔得

呢款走線 我都幾肯定102P碌得番出長沙灣道102已經過咗油麻地

通宵時間怡和街唔會有成百人排隊上車嘛

一路等170一路

東區同灣仔區佬一定唔俾過

渣甸街一堆紅小擺係度你都死得啦

對面N170 N182無乜人等

兩巴都寧願執柒所有區內線去曬102 112一分鐘一班 仲合併

咁N241 開24小時 cut 41A堆線得唔得？
N8X開24小時 cut 5B 10 82 2A又得唔得？

咁不如106 116合併

最緊要飛得起銅鑼灣至北角
西九填海區勉強得條118

東區西隧線要 2 條
1. 小西灣開，柴斜上東廊中灣繞西隧去葵荃 (118 + 290)
2. 筲箕灣開，糖水道上東廊中灣繞西隧去青衣 (18X + 948E)

銅鑼灣 (可加炮台山) 要西隧快線就軒尼詩道 > 菲林明道 > 龍和道 > 干諾道西 入西隧

呢兩條線生存到到今日都幾神奇
同番工1有得揮

N182頭幾班可以頂閘返沙田

170開足24小時同N373一樣 真係匪而所思

我都覺
N170半個鐘一班20個人應該都無

如果係全日我唔建議去青衣，948個成績未算靚仔到說服東區線有潛力

但係有102p wor

今日啲人係咪係精神病院走晒過嚟

非繁要停天后，
673P頭站就百得新街，太屈機

善水可以將N8X改做H8 過左堅尼地城再經域多利道去赤柱 港島行一圈每位收$50

何止唔靚仔 非繁直頭有啲差添

係

907C轉車應該最快

幾fun 贈下興

歷史原因
城network26有170

拉去赤柱無限循環

CWB都要經西隧轉，咩世界

H8笑到我仆街

唔一定西隧
過咗海轉電車/5B都得啦

個世界就係東隧仲塞過紅隧
紅隧巴士起碼有得打尖又車海

然後行大潭道返小西灣

102+290先正路
青衣南42A轉鐵也不太差

N373應該九公司獨贏？

即係n170純粹係攬炒插旗之作 仲要九巴同城巴一齊癲？

紅隧塞到愛民

灣仔區無左紅磡口去維園段快速102，東區炮台山北角又要陪塞天樂里怡和街，邊有區佬會肯。咁合併法隨時破天荒新東班區佬都出聲

是

伊利沙白大廈

工作3轉914

西隧轉967x / 969x啦
好過塞上環

呢兩條都唔係快
朝早可能行內街仲快少少

朝早8點幾呢啲時間都係咪搞咁多
人逼鐵你輕輕鬆鬆喺車度訓番教算
左轉右轉好易失預算

遲下104灣北客可能大流失，港島跟多307稅局後維園都得

伊利沙伯大廈
仲有106 架嘛

一係叫118 停一停避風塘

982x 985
但係淨係去到灣仔

真
之前仲可以北角或者西灣河打尖
但係越嚟越多人識玩爛咗

所以咪叫搭907C出去港島再轉車

去到隧道口又出番去係咩玩法
即係興發街又出番灣北

2100-2300 978過海方向60/1
但N373全晚30

985都叫去到銅鑼灣既

沙中線
準備直入隧道

我本身就係諗住坐呢兩條
雖然要日日課金畀屎水

銅鑼灣自轉一圈
307下繁改返紅隧會唔會更快

係喎
灣仔消防局

我會好掛住熱鬧嘅紅隊
3年前有一排 8點出門口去紅隊坐118去炒散
之後夜晚走 見到118多人排
見到106P就走咗上去 行多五個站但係啲位多好多

N373 真係唔明點解可以30，坐過2點過港島得的士客量，對頭架北上得十個都無

西隧轉好伏 隨時上唔到車
出到港島起碼大把車比你揀

有排啦過海段

坐過一次凌晨南行，全車2-3人，大窩西至紅隧全飛站

期待港島線金鐘站月台企到插針入唔到

運吉淨理日頭
通宵全部都係bonus

118會照樣有極多人喺紅隧等 你唔洗擔心

118仲有中載
好彩撞啱真係正過你旺角上車n倍

我都唔明點解
N307反而無全晚

N171先爽 成條彌敦道冇拉過手制

好似又係唔關東鐵事

N962點幾過海方向一樣都係得個司機

301就可能gg

全撚部變N930屯碼特啦

N330

110拉去旺角做102支線
102P全日鰂魚涌上橋
炮台山仲有106/112/116

110拉去杏花邨

84復活？

杏花邨會嫌慢， 有118p比較

過海線應該等沙中綫過海之後先大執

杏花邨嫌交通差

之前夜晚想北角去荃灣同元朗
都係619轉930x/968
慢又唔係慢既干諾道中行入去電車路再上
好似已經係最好

101/111/106/115/116個堆重災區

西隧口入港碼會塞
天水圍呢兩條x唔洗埋咁多站同燈位
依家繞道之後告士打道東行都塞少咗好多

同埋呢兩條x線頂閘都比較少

如果720/722做好啲同有一樣效果
不過太垃圾落哂地底
以前去元朗國會搭到中環轉968/110轉西鐵
回程無咁趕時間就968碌到天后轉鐵/是撚但巴士 /西鐵轉102
我覺得任何一個位都唔夠本身工作1拎黎做西隧東區線咁好但已收皮

其實我主張118P全日
班次唔使好密
非繁停一停筲箕灣總站
小西灣方向唔停柴灣東

問題係點都要搵118找數
柴灣點樣處理要諗

上耀東仲衰過8

118P全日應該要落埋筲總先夠客底
但已經唔係P 小西灣應該唔肯
本身118唔夠拆 除非過返之前118變特快比左102既車

106多得屎水收車 淨係做港島流水都夠搵

118P 15分鐘一班得掛 118改由柴東開

102p 全日做筲基灣 往旺角短棍
回程 新增 102p 短棍 旺角至 筲箕灣
糖水道上東廊
102 106 112 116 各抽 3 架車 110 抽7 架車
110 改做 尖咀 至紅磡火車站循環 cut車cut 剩2 架

停杏花邨+筲箕灣
同柴灣東+斜路比
時間應該差唔多
小西灣應該冇藉口屌

問題係車源問題令柴灣少咗車
柴灣就真係有藉口屌

其實運輸署hea杏花邨區議員
就係話118p尾車唔多人冇需要全日
其實只係嗰個時段開得太密
如果尾車開疏啲
非繁就15-20
畀杏花村同筲箕灣多個選擇已經好好

小西灣得返15分鐘既118P? 咪玩啦

你估下

玩緊401

九龍方向 民康街落一落北角
糖水道再上跑道

冇咗18P 619已經係最快

咁朝早118P停唔停筲總 停既話實比小西灣屌

118客源應該真係有堆筲總客係到
不過118P非繁30都被bam 應該唔使再諗全日/半全日 反而可以考慮對開

101 穩
111 有彩虹道幫補
106 下路獨市
116 有慈雲山

115就。。。而家都托緊

咪即係110 又變返以前118調轉咁之後咁難飛走不了

朝早筲箕灣有102p，118P朝早淨係做小西灣杏花村已經好夠，大條道理唔停

筲箕灣早繁過海仲慢過非繁

N171有無咁削呀

其實冇咩實際問題
美孚過海搭N368快過102多多聲

106P

N122停3個堅拿道 真係唔知邊個諗出來

其實只要熄咗個報站就覺得好少站

咁你都岩 有次係元朗國走搭N368轉2唔使一個鐘返到鰂魚涌

屎水都幾正有次玩夜咗疊埋心水等N8X
點知畀我見到架2仔撻引擎 原來尾車成點幾鐘

118P有客源嘅
係抽唔到118車開
要等新德樓隔離棟綠置居入伙拎新資源開
除咗杏花邨 翠灣都需要118p全日嘅
行去樂軒臺其實唔近
旺角線齋睇返工時間客量又未必太準

2仔夜晚真係清泉電車黨鐵收哂皮都仲有得搭

個到好似得200戶
不過夠隊爆埋788/789

2仔尾車1點真係估唔到

N368直上西九龍走廊

N307和N930都唔係全晚
反而N373開30

8 00:45
82 00:40
不過呢d都無2仔咁好 因為佢碌到去東區都成01:20

不過我搭個陣仲未停美孚

其實全晚過海N線邊條最旺場？
N122？

飲得夜少少
中環返東區唔計N8X得返2仔

同埋尾班2仔第二個功用係搭夜機返歸用
0030班機鐵係啱啱好駁到尾班2仔
A12尾車開0010又係早得緊要
只要行李帶等耐少少
見到過12點就可以喺kkday買定機鐵飛
NA20都開埋都整唔到條NA12回程出嚟

噉對杏花邨嚟講118P回程要兜返轉頭又冇得停西翼嗰面，已經再慢少少同遠啲；更加唔好講小西灣。要雙向同非繁，做總站會換到方便同班次，當然就唔好要110東延啲咁直接嘅hea案。

去港島其他地方其實都係搭返96x再轉
所以再開西隧線都係搶緊自己客

2號快起上嚟真係正
識得有相熟7個字港碼去grp

杏花邨只有118P一個訴求，夾硬整條110畀佢都冇用。同埋我睇唔到拉110可以有咩班次上提升。

咁咪同爭取撤回，但係柒婆話壽終正寢一樣

當年城巴想所有旗下過海線24小時營運
嗰期厹又覺得唔錯，於是就一齊搞

不過唔知點解明明夜晚無火車，但係n170同n182都淨係招呼城河東，細個住沙田，成日覺得如果n170跟85咁去沙田市中心，總站改喺禾輋，做埋美林同禾輋瀝源都好呀，依家駿洋入埋伙，其實都可以拉入去

應該係本來打算拉n373入埋大埔，不過北區又唔滿意，就搞成咁

而家入埋皇后山好過

筲箕灣變全東區冇荃葵線

968A回程

北角撚
坑口撚
屯門碼頭撚
杏花邨撚

支持102p全日。而家成日返工放工趕唔切尾車

同埋應該開933路線，取道繞道往來荃葵同小西灣。糖水道上落東廊。荃葵段同930一樣。點解今次rpp無咗？

運吉都冇諗過開你條933

垃圾混吉

可能佢同某金一樣自己妄想條線出嚟

87B呢啲線仲要25分鐘一班
真係$2先坐

87B有撚人搭咩
唔開30都偷笑

本來想坐佢去朗豪
都係算

慢遊石峽尾深水埗荔枝角道搵閪人搭咩
搭鐵兩個站搞掂 又平又快

BYD-ADL E400 EV都造到出嚟
底盤應該係K10嚟，不過唔知右軑會唔會叫K10R

Btw 照咁睇應該過多兩三年會打入香港嚟試，可能好似K9R咁政府資助買車

搵你搭

掛64K行行吓林錦會爆炸

呢啲攞去行53都唔知會唔會唔夠電

又行284囉

想睇佢行64K

又搵鳩濱景笨柒

唔滿意可以坐86K 85K

大圍迴旋處點都冇九龍塘咁塞啦

太子個幾個灣個觀感好一般

但如果真係想做大角咀不如行海泓道

正常路況行青沙同獅隧的確冇分別
但沙膠講到獅隧九龍塘就唔會塞咁
大圍迴旋處頂盡咪慢車

但條新線快5分鐘唔夠但比多1蚊值唔值就見仁見智

大角咀最多人係奧運站個邊喎

記得早幾年喺倫敦已經見過雙層電巴，都係Bring You Die嚟，行98

全電雙層嚟香港門檻應該高好多，起碼要搞掂個冷氣先

果隻係K8S嘅右軑版K8SR

當日冇深究咩底盤了，淨係見到個BYD章已經走先

行獅隧雖塞，但一幹里數短，一直路北上，唔迂迴
反而青沙MK西行、大圍東行，少重口味

我都係見你講98 我再google見英國嘅巴典講係K8SR咋

唸唔到d 車邊度可以變出黎

一係拉去海盈+ 延長去杏花邨

咁你搭多啲大陸嘢

所以繁時限定
281E避塞車+等啲魚大角咀返圓洲角唔洗轉車我都覺得講得通
287D行新城市

沙膠點睇

n118即使有疫症
2點前都會坐滿
未有疫症前直頭會企滿過海，我都企過幾次

香官幾近收皮

287D改耀安沙田區頭站/油麻地九龍區尾站

其實要準確啲應該係開車個下同步播

姐係287D仲快多少少
不過佢個程287D唔算塞
平時美林已經拉手掣

APM得返港資一田

好心287D耀安頭站，仲落第一城把塊

又幫118減速
明明齋做柴小都已經爆爆地

容議員表示

厹真係害撚死人

學n8p咁停一停峻峰同埋樹木組都未必制啦
仲話入筲總

精神病院啲屯市撚係咁打258D同259D主意
叫259D跟506咁行

紅頂大河真係收得皮
最旺嘅銅鑼灣同北角去到1點都仲有2a同2
再夜d就n8同n8x夾擊

strongly agree
110 到佐敦/柯士甸先轉西鐵真係爽夾平
唔駛紅磡站戰場上山打仗
但前提你西鐵只係短途或者唔介意罰企

唔只去大西北，
北角去南昌美孚都受惠

北角港島線荃灣線去美孚︰48 min
北角 110 紅磡轉西鐵去美孚︰36 min
北角 110 柯士甸西鐵去美孚︰無計過

以上未計 110 等車時間

110停埋雅翔道 九龍站西隧轉車都得

agree. 之前都經常買呢條賬
都係一個鐘

我諗慢7-10分鐘
加士居道老母

整條 紅隧 至筲基灣 （ 循環）全日短棍
執咗 110 佢

新增 705m 由西九龍站去紅磡站

下層都係
52X 53 61M 拉後咗合併同一個位上車
252，N252食原本個52X+61M , 53兩個位，前面的士站嗰個252位停用
大把鹹魚唔知道調咗位，排錯隊

agree
小西灣 only...

柴灣仲要硬食 780 班次

還掂都係上落柴斜，
不如密密 118 西鐵算

102p 118p 合埋做全日算啦

新站擺海盈邨

110紅隧口停正橋底樓梯側邊，一落車行去轉鐵點都近過柯士甸

咁又係
本想話有adl睇住會好d

成龍+火之呼吸真係大檸樂

剩係做隧道口客都夠

其他可以轉車

海盈呢 d 孤兒島最多留俾 N118 算啦，
條荔盈街違泊好可怕，同埋無位。
佢 support 唔到多一條全日線
假全日既 702B 起海盈都係分站處理

102P 入荔盈街，
班次隨時 delay 半個鐘

啱啱查車費表發現 柯士甸轉西鐵比起紅磡轉去大西北只係平$1 (佐敦轉就等260X/268/9B啦)
去荃灣西差唔夠$1 美孚兩個站都同價 去南昌反而紅磡轉平過柯士甸轉

兩條完全做唔同地區點合埋做全日
同埋102P如果仲係要碌到北角先上橋真係
SKW最盡去到健康村好上啦

104沙中線通車之後會死

一係118P杏花邨逆走柴灣上東廊
一係118P飛杏花邨柴專,拉110入柴專杏花邨

101最好改行告士打道入域多利道皇后街
111+115一定取消

西行其實無咩所謂
東行唔該頭站消防局

收皮啦屌你老母臭閪

屯鹿開左之後係得106叫做有機會唔洗比車出黎
其他應該非繁唔會有個位數

無成龍都行唔到17年啦，睇下澳門個堆

試過朝早搭102P琴行街等埋站可以好撚耐
之後都係行去太古城搭110算

講開電巴
而家係咪得厹嗰幾部大嘥鬼同AYM叫做一路有出
其他車長期留廠

唔肯俾方便人既人
自然唔 deserve 俾方便佢

諗起杏花邨當年 ban 筲小行人路單車徑

既然唔想多左閒雜人出入影響安寧，
其實有地鐵佢地都已經 over 咗。

諗起康城唔俾起車廠

睇吓屎水埋華夏淫蟲

康城有工業村+兩巴惡鬥先有直出車

屎水個批好似係

澳門咁奶都唔敢大批買電動。香港有排

話時話，屎水批青年行左9年，鑊氣重唔重

日間線海盈就唔好了，
一來無位，701A 296C 已經用晒位
二來荔盈街違泊班次隨時 delay 半個鐘

柴油廢青成日搭81都搭中
都開始甩皮甩骨
但衰極都無厹嘅金雞仔咁垃圾

荔枝角番工撚表示鍾意搭694>40多啲
102P開得兩班又撞正最塞車時間已經當佢唔存在

102p獨市位係紅隧上東廊

86C開30都仲好客過佢

始終ym個底盤engine都係德國野

每次都chok到仆街，企真係不了

唯一可取係有個導航位

好似有啲車連首航都未

ASC算坐唔少
我覺得還好

橙汁d廢青點解會裝無嘢播嘅電視
一直都唔明點解會裝

應該係出廠已經裝左
之後出牌嗰陣buzplay停播

u sure?

折後南昌係柯士甸平紅磡三毫
$4.8 紅磡轉 vs $4.5 柯士甸轉

出左牌千幾日都未郁過

屌
鐵典個表派緊膠

22得十個人坐都無

281m得我一個

101 116兩條經典車海咪鬼郁喇
111和115就諗諗

ASC可能部車算長還好算定
短金雞係一架船黎既

P.S. 以前周不時坐中，好在依家九廠大批送咗過去荔廠

113 103

有
渣黎渣去都係Gx嗰三部車同埋ADL

擺唔到咪擺興華廠
夠鐘出返黎

102p 變902p 啦一係
東京街 深旺道 櫻桃街 海泓道 佐敦道 入西隧
入繞道

918嘅friend？

不過102p 106p 獨市位係紅隧去消防局

行西隧把撚咩

最理想係110 縮短+ 提速
飛耀東 不入太古 行英皇道 直到糖水道上跑道

行到九龍 出隧道 行衛理道 染布房街 左轉亞階老街

過海 第一個站 避風塘 之後反回102p 原線

衛理道條隊

避風塘上唔返橋

咁唔好停

紅隧 北角坐102 112

103半山獨市冇咩問題，最大問題只係要銅鑼灣自轉
反而113真係

110全段尖沙咀斬走左佢啦 拉去九龍站做雙向當比埋條西隧線你
不過港島要行電車路
去程兜佐敦入已經輸比鐵 回程有天星+720/722同鐵

咁改應該放到2部車出黎 到時有籌碼比102P全日

新觀塘碼頭pti

603P走線入隧道

開源道老母

入九龍站 但係飛全個尖咀 用柯士旬道 去隧道

其實110要飛尖沙咀嘅原因係咩
唔係冇人搭架喎

要比車 出黎102p 全日

叫新巴開705m

103主力係做銅鑼灣-何文田/樂富/竹園
半山擺車嘅啫 同170改唔得快同理
103p證明咗西半山直出唔夠客

170都係主力cwb沙田

唔係唔夠
比970食晒咋嘛

整體嚟講批短金雞已經比早年好咗，批車頭嗰幾年應該tuning問題，踩極都唔去，行東九流水線慣性被堆豬仔放星，同前車拉到勁遠，然後後車好快就到

不過避震就十年如一日咁垃圾

利申：以前周不時坐中x2

南韓金仔繼承人 振盈去岸鳩

970 hku之後都落山啦
兩批唔同嘅客嚟

同埋23東行改羅便臣道之後
堅道沿線都有流水落老銅灣仔
尤其10/28s/31小巴中途無位上/無車嗰陣

雖然係擺車但都有佢存在價值嘅
冇理由叫過海半山客行落去西營盤㗎嘛
社會責任果啲friend

比佢最愛條102P全日囉

之前有人建議103P拉去置富$11.9有人搭？
都上曬970X啦

仲以為我有問題
原來遇著個on9仔

就算山道飛橋都應該慢過970X
仲未計103P入唔到最多人嘅地方

爬返post條友夠膽叫102同112合併比102P全日

122、118

我認有份叫102P全日
但係102/106慢係事實 點都要諗方法搞掂佢

110 keep尖咀都唔係問題 跟973行囉
不過南行(你都預左)唔會有人搭姐

冇方法搞
102 110 112 106 116呢5條做既地方都唔同
聯營線做BBI又困難
一係就再細拆 但拉疏啲旺場線又成堆老銅客問侯你
加上依家又可以食流水
兩巴一動不如一靜

102P係有潛質全日，不過最難搞掂北角撚
其實計路程同替代服務，自己覺得106P值全日多d,不過唔可以係西灣河上橋

其實如果真係想有118P全日
不如唔郁條118照舊小西灣柴斜過海
然後開條118A柴東開入杏花邨再上東廊
出筲箕灣西灣河然後上橋過海
102就可以縮去GRP嘔返兩三部車出黎
然後再繁時開幾班原本走線既102P同118P就夠

當然任何重組前提應該係要加車先有得講

搞102應該成堆紅隧客+北角撚走嚟問侯你
同埋杏花邨唔會坐唔係直出既車

喺唔加車情況下冇得搞

最多朝早開少幾架102
整多幾架102p

最好就得102/106炮台山直出景隆街 (甚至唔停呢個閪站) 反正皇仁去隧道口呢4條線時間上係無分別
東/南行就由佢 本身112 116行鵝頸橋天樂里都有排搞

本身興發街同景隆街都係客倉
唔通叫人等條疏到喊既103同170咩

都預跟下繁走線做
上繁走線無咩全日位
去下路仲有8X落北角轉船/608 有機會快過106P到

南行102p 全日
北行 106p 全日 （ 糖水道上橋）

唔加車嘅情況下 102 106 110 嘔車出黎唔該

106去老銅咪真空咗

善用bbi

112皇仁加站
102照停景隆街無咩野
係忍受唔到入興發街盞垃圾燈 一停就5分鐘唔洗行

102 行清風街天橋
有剩交比112

冇用
啲魚唔會特登行過對面搭要兜內街既112

106邊度去老銅先
而家無話過改港島方向走線喎 最多cut車比106P姐
同埋下路行出碼頭唔係好耐

106/106P聯合班次？好似290/290A咁

112 港島方向一拆二
一條停sogo
一條停告士打道維園
九龍方向不變

都係
呢個係觀感上就決定到
實際上無咩分別真係無咩人知

非繁各自20

由0到1求其嗌吓啫
咁實有人要去紅隧口嘅

正正經經整條華富-置富-山道天橋-紅隧口-東九應該有得做
101x早繁東行有鐵競爭都爆

下路
同埋106大部份紅隧客都係維園落車
cut咁啲車又係比人問侯

其實紅隧有轉車站 有冇機會102 106 112 116
去到隧道口先決定自己 港島終點站到邊

唔啱就要人過車

船+18/18P/619/690 is your fd
就啱時間我諗起碼打和

去東區船+82 is your friend

一係開返100
紅隧口>灣仔消防局>sogo>維園>興發街>景隆街>紅隧口
112 港島方向改經告士打道維園
去sogo 可以去紅隧口免費轉100
100 去紅隧口可以免費轉112
102 提速不經炮台山北角

我諗個個司機都會搞“銅鑼灣112”
咁咪做少好多
然後北角打後自求多福啦

東區睇邊度啦
8X同65

102P全日到就得啦

成堆弼街同銅記短棍

怡和街 堅拿道 好多人叫108/112/116三飛。執走左112會隊爆108/116。同100擺邊做總站好d

我諗佢想100做循環

東區特快都係102有需要過106
東區去油麻地旺角深水埗嘅人
實多過土瓜灣馬頭圍

不過102p養客應該都應該要一段時間
102 106 喺一般東區居民眼中
已經係慢+兜+搭十世都未過到海嘅代名詞嚟

即係紅隧換卡佬，車接住行

所以兩巴唔會搞
反正依家都夠做

喺我就狂loop“紅磡海底隧道112” “銅鑼灣112”

112 九龍方向不變
100 紅隧口清客跟住調頭去港島方向巴士站尾換車長standby

106另外仲有2條港內線
3個碼頭個位都唔算差
九龍城同北角仲要唔洗點行就成堆車坐
仲未計608同佢帶到嘅成堆BBI

反而102最大競爭對手得鐵 仲要大家時間上差唔多 (深水埗以西去太古以東之外)

我覺得要有毀滅性改變(沙中過海)
紅隧線先會有突破

入九龍好難就到船班次

無左堆轉東鐵同去旺東客姐
我諗彌敦道都會鐵同102之間揀

銅記入九龍就唔會咁搭啦
前兩條唔到 後2條9.8

最想三間唔好同錢作對
快啲搞紅隧跨公司bbi
然後將部分線改快好似屯轉咁

當然咁就最好啦
但係混吉唔會比呢
同埋可能牽涉到收數問題

搞BBI先同錢作對

同606一樣
同埋依家食流水食得好爽

聯營安排解體咗佢算
兩邊都有自己過海線載客量嘅數
點都傾到個大致均分嘅方案出嚟

你睇下106/682
利申東行682常客

唔好話東行
682 西行都大把$2 客當流水線

呢個真係經典
可惜我呃唔到補水

兩個方案
一係收回所有聯營線分組重新招標
一係叫厹屎水合資一間巴士公司專做聯營巴士線
方案一應該易啲

屎水應該唔肯一，d時間靚d

V6X堆後備車出哂嚟行74X
快餐椅真係名不虛傳，坐感極差

華富就逼人上170啦位位$17 fat fat
數碼港開算啦不過107P都好似唔係好掂

107P淨係去紅磡

下繁兩班 九公爆廠 城仔麻麻
人多嗰陣香港仔條坑企唔曬

其實90B/595 同107唔應該同一條坑
成日都排到炒埋一碟亂到
不過都唔怪得屎水 香港仔總站設計太奇怪

三有紅色背景人士合拼九善

大厹做混全港九新巴士
其實以屎水經營情況，港島巴士線要求靠新界九龍幫補先得

其實跟115行然後承啟道入啟德收皮會唔會食d少少客 依家見紅隧就落左成車咁濟

103P淨到麥花臣真係直接cut到紅隧回車畀對面做其他短棍啦
不過有SYP同HKU基本上半山已經唔撚洗做

101X全日化

咁唔爭在去埋九龍灣

都可以嘅 唔洗似107特登麗晶兜圈

唔會啦
北角撚你搞佢條110就會嘈
筲箕灣西灣河忍撚咗條102咁多年
你北角食緊咁多飛會好意思出聲？
縮去GRP來回應該可以空到幾部車出黎
以102本身咁密黎講 實際上根本唔會覺點減過班

至於杏花邨問題
人地柴小筲西都未有直出紅隧車
幾時會輪到你有吖
同埋就算去西灣河上橋點都會快過鐵
開全日班次合理既我唔相信會冇人搭

去紅隧睇吓102/106條龍先啦
同埋睇吓有幾多搭過北角先

102p 單向全日都夠

113行咁多獨市位，都幾難郁
仲話併埋109兜何文田

唔會有突破
最旺銅鑼灣
而且銅鑼灣搭鐵都係兜
所以到時都唔會有咩改變

睇番110北角客比例真係唔算多
東行叫穩定啲 西行非繁隨時兩個站都食白果
102/6就真係好難搞條線太長好難拆均勻

坐過一次74a, 最暈係行大涌橋路
行埔公都唔覺咁搖
嗰日仲要少有滿座有人要企

出獅隧全車人暈晒靜晒

個陣西港島線咪話取消103

係110塞太古城 又補118位on99姐
九龍去西灣河筲箕灣晨早跳撚左上102/106啦 我自己如果見唔到110黎就搭呢兩條

其實以嶼巴經營情況，嶼南巴士線要靠新界九龍幫補先得

一係110 拉去杏花邨
不經耀東

但102/106有一半都係維園落車

睇番數據109通咗觀塘延線係不跌反升(雖然肉眼睇唔多覺）
齋行佛光街斜路應該冇乜問題嘅

你不如睇吓102去到太安樓有幾多人落先啦
你估剩係得你北角有客咩
102都有唔少客搭到落西灣河
如果118A可以分流走西筲客 條102點都會鬆動啲啦
更加唔好講平時紅隧口北角有106、110幫手啦

就算要講紅隧條龍長 都係講118先啦

109 113 非繁應該合併啦
最多113 港島方向兜到紅磡警署就轉返出公主道
愛民都係行落公主道搭隧巴架啦

點都要有個triggering factor
到時就要睇吓東鐵過海後
紅隧線盤數點樣

見過102/106非繁排上火車站條天橋未
同埋唔排除太安樓落車班魚係港島流水客嚟
過海客最多人落應該係維園

個問題係110分流效果一般
東行唔上東廊跟722行點都有so

其實我覺得未必真係咁「冇車加」
嚟緊屯鹿線通車 仲有西區南區不斷cut車
呢三個區好應該嚟一次區域性重組 儘量睇吓慳到幾多車出嚟

十年前試過咁行但之後變咗跟102/106行都做唔起

以隧道口上車班人計 維園同天后-西灣河個比例其實差唔多
兩味比較多人坐長途

到時又世界大戰
不過依家過海流水好執係事實
無論九龍港島都係

死車樂園太趕客
呢個問題任何時候都有

封關之後真係冇咁誇張
維園係多人 但都未去到冇咗維園死老母嘅程度

50:50差唔多
但維園同天后既里數又短好多
而且維園天后落完班客轉頭又可以上返堆港島流水
加埋要同對家夾的確冇乜誘因去抽車做快線

有條龍又證明到啲咩呢？
只係證明到維園去到筲箕灣咁多個站夾埋就好多客
咁但係同討論緊拆唔拆線個問題又有咩關係呢？

飛走晒有客嘅地方，不如直接 cut咗佢

你爬吓post睇吓其他人講乜咪知囉

巴膠世界誇張咗姐
由70X變277E/X都加咗唔少車
但結果係大家歡喜

維園+港島流水就唔係咁講
要怪就怪屎水呢幾年堆東區線做得太閪搞到港島堆區內客焗上過海線
兩巴又見呢堆6.1客好執變咗更加冇意欲去搞快線

咁鍾意講條龍
你又有冇見過條118龍可以排到收費廣場另一條天橋上面？
（冇錯吖 排到去301個位）
又有冇見過118喺阿公岩可以落成廿個客？
（而全部都係行落筲箕灣）

根本西筲紅隧特快其實係有市場
好似102P咁其實最大客倉就係太安樓
只不過本身102就算非繁點快都好 都真係唔開胃
而咁多年都冇突破既主要原因
除左因為北角撚死都要攬曬啲線佢
仲有就係個個成日都以為唔經北角就一定吉車遊街

衰啲講句 依家下繁118咁爆
某程度都可能係因為102太柒
筲箕灣人寧願上山搭/行落山都唔願搭

277X/E個陣食晒70X堆車 實際上用多既車唔算好多
同埋上水東九線由冇變有梗係搵得多
同埋記得個陣取消70X都嘈咗好耐

首先要條公主道生性
試過星期六晏晝十二點幾一點都可以塞車
上113搭咗廿分鐘先見到Poly
我搭109應該一早打咗尖

所以改革過程難免有爭拗
唸多幾步睇點克服囉
大家都唔想原地踏步

特別係厹，無啦啦塞錢入佢袋，屎水只不過左手交右手多個幾
周不時要係天后去新光以東，上到紅隧車機會成6-7成。埋2/2A/77/81周不時唔見哂

其實608喺606收車後經觀塘(例如觀塘道)有無得諗?
606去到尾車都唔係完全無客
但608真係長期載空

我夠膽講全盛時期118兩味條龍真係長過102/106
102/106係最多去到紅火入少少
118係排到上另一邊天橋條梯度

睇其他人？ 依家問緊你意見wor
102如果縮去GRP我當抽走四部車去118A
請問紅隧口係咪會即刻陸沉？

支持

118條龍大部份去柴小
102/106條龍大部份去銅鑼灣天后
兩者冇衝突
覺得西筲紅隧特快係有市場咪叫兩巴加車去做囉

睇吓入面啲cm
最後個page好似搞到要道歉

點為之垃圾先？

18XX 買完無耐內部已經屌老母

我自己都唔敢講西筲養唔養得起一條直出彌敦道
快極都要儲到健康村先夠客出

咁屎水都食咗唔少厹堆九龍流水既

早幾年唔覺咁大分別 102同118兩條龍基本差唔多長

到依一兩年就真係覺得118長期都係多人過102
（上繁打仗時段除外）
102唔多人個陣 118長期都派緊二三十個
102多人嗰陣 118永遠都係更加多人
可能真係因為近年唔少筲箕灣客識得上118

停埋明華大廈就長期打爆

106條龍根本同柴小無關

西筲自己就一定唔得
點都要加埋杏花邨柴東
或者加太古鰂魚涌
但係如果去埋北炮就真係會掉轉倒客走

西行因為Megabox真係難改啲
東行行觀塘道里數根本少咗 百利而無一害
咩驚山上騎劫根本係杯弓蛇影
死攬606就更冇必要 加時可能性極小

東區特快?
116改杏花邨做總站，北行東廊直出到健威花園起載
南行就跟東隧線去到電照街上東廊入杏花邨

純鳩up

停埋明華應該有藉口加車
如果唔係柴小客一定屌
自己條線要做埋第二區客
因為第二區本身條線太柒

HFC無人架喇
唔直出就基本上等於送客比鐵
太古鰂魚涌係非繁客倉黎

縮去GRP又唔係短好多
但一cut就4部 到時肯定會拉疏比人屌到飛起
但4部又唔夠做特快 仲要班次做得疏同條102攬炒到時倒晒班魚落地底
我係兩巴真係睬你都傻

其實另一個原因係102/6三巴會因為時段唔同而揀時候加車搶客，條龍自然會忽然縮短
118獨市，冇呢個問題，撞啱厹時段就更加⋯⋯

4部就咁開線
30/班都唔夠車
起碼8部車做15-20

不過講真杏花邨又係好撚尷尬
玩直出又怕單靠小杏兩區唔夠客
唔玩直出又怕你班友身體很誠實又係冇客

所以咪話唔加車係乜都冇得傾

開源道老母 倒塞你就知味道

N182冇N170咁差嘅
其實通宵線唔係算社會責任線咩
冇人坐都要開㗎啦

HFC冇架啦 班居民根本就係為咗靜先住入去
除非居民主動要求 否則都係冇得搞

直出班次疏班友都係保鐵

Andy1010

8點後呀清
將隧老母咪一樣倒灌落繞道全部都有風險

110 15-20都要做11部

非繁開15都要8部

人地驚你下一步608全日都要兜觀塘

唔係落雨嘅話搭電車好撚過

唔係啦 你多啲去紅隧口睇下就明
中午過後基本上118長期都係最多人嗰條
同埋講攝車搶客 118都一樣有咁既情況

當然你可以argue話102/106兩條點都會密過118一條
但係個重點係118頂閘頻率點都高啲

所以兩巴咁撚縮皮就算啦
反正唔做特快都識頂閘
厹又可以搶對家客 屎水又可以收多幾部車迫人上貴線

其他時間改根本捉蟲啦 九商自己都上唔曬

幾年前聽過新巴卡佬揸緊個時同同事屌部車，但無具體講點垃圾法

啟德撚就算冇客都唔會俾你夜晚經觀塘既啦
條線學佢哋話齋係為佢哋而設既嘛
觀塘8點後都係會塞車㗎
港島東客想放工搭返屋企？收檔啦

非繁你肯定

厹連線皇58M都開15up一班
有轉車站大晒

啲人話8點後APM外面都仲係塞
我心諗你係咪睇到啲我睇唔到既嘢

講到繞道唔會塞車咁

8點前有606改乜鳩

我又無咩意見 尤其係非繁
608本身理應係兩味線黎
我又唔介意佢非繁走去咁行吸客
反正比起606 608有一大堆BBI

條608根本serve緊港島東客多過九龍客
你睇下繁南行永遠爆過北行就知

紅隧得一條118去柴小(106可以當冇)
而且柴斜同小又冇鐵
厹又好興將條118收到15-20
反而其他地方就有雙飛甚至幾飛叫仲有條鐵
118唔頂閘就怪

但118 係拖卡咁 出車wo

其實屎水時段都係會照頂
依家兩邊都有12800算係好少少

真係
佢地咁保守

82 106 合拼 加雙向分段收費

咁咪有車加落去102p

人地驚608唔夠客要全日兜觀塘

成班撚樣飲鉛水飲壞腦

啟德區議員係民建聯就算啦
一定唔會咁改

北角撚攬住啲線都算 起碼叫做係有客
啟德撚係就算自己冇客都要死攬住
仲要講緊係夜晚唔關你事都要攬

屎水時段好鍾意一嚟就幾架
如果有部碌既話一樣會頂
而厹係直頭收車

人地牲鄉講人同人地區議員係民賤聯係惡啲

又唔洗對自己咁冇信心
承啟道仲有大把發展

北角咁近隧道口就算
始終康山同西灣河出唔夠客係事實

n182南行成日都係自己一個喺廣源坐 頂籠去到愉翠苑載幾個沙廠車長，沙角新翠落
12點，1點又係，2點又係，3點又係
咩鐘數都試過晒

遲早要求641skip觀塘

唔好鳩啦
本身攞長途線去特登做短途客已經荒謬
唔好幫巴士合理化呢個行為啦
同埋82係新巴 102P係城九咁點加車落102P到

南行近收車先開始多人

講真 成個港島東紅隧巴士最冇競爭力既地方
就係西灣河康山同鰂魚涌
所以唔夠其他地方咁多客 好正常

出站方便左
但係唔知夠唔夠位泊車

希望觀碼唔好咁多街外車入倒黎尻泊

條供油管成日爆
同埋引擎倉走位夠獨特
係好在合德做代理先無咁大鑊

甜橙最後買返E200就更加知咩事

始終係聯營問題
冇得好似屯轉 城隧咁用bbi做返cover
搞到條條都要銅鑼灣碌到北角
118呢啲係後期先開先做到特快 而且一開始仲要城仔獨營

74X、268/9C可以表演車形蜈蚣

出入站唔洗經迴旋處

個迴旋處要拆？

反而好奇n680又咩景況
2點前坐過都係載空比較多

紅轉
不過得一邊有用

啓德<>中上環會唔會行返紅隧好啲

北行點都關佢事既

101X兜啟德

等171系取消先換102P

人地後尾淨係話南行堆啟德撚都屌

始終老母同東區開始有發展
之前係東隧快 而家係紅隧快
本身係要開返141

其實171 依家咩環境
一時又話少咗客
一時又話冇客

不過支持 171 減車

101X

夜晚大把啟德居民要搭608落太古坊運吉嘛
啟德撚直頭想飛埋九商佢添

141 641 雙開

成堆返夜班

當初好似真係有屌608行megabox

未有608嗰陣 606星期六日係可以打得爆部單層

641而家客量拍得住914
真係快啲開番141好過

宏通街救咗608唔少

沙中通車後如果下繁行紅隧飛灣碼再拉入觀碼啟碼就會好
灣碼就交由101往九龍改經中灣繞,會議道,博覽道東,全日拉入華富加經域多利道
101X全日化拉入華富加經域多利道,改經西隧中九幹

早排3點幾坐N182北行全程都有10幾個客

繁時仲有客
但係一旦東鐵過海段通車應該做唔住

講左幾年 唔知幾時開波
變有蓋站

開481X 駿洋邨-荃灣街市街
481 481A減班
481B加班

紅隧口好多人上109番何文田

其實914唔係咁差
上下繁頂閘

兩巴肯定想留109多過113
起碼109路程短 班次穩定啲
113長咁多價錢又同109一樣 又唔夠182收得貴

衰啲講句 唔係有港島東返工客幫襯
夜晚南行唔係靠九商四站啲OT收工客撐住
條608撚有全日咩

班撚屌夜晚要坐608去大酒店守夜
芝麻仁保蝗狗沒有一隻是無辜的

何文田站比較近加士居道,所以對109影響少
但係如果屯馬沙中全通就未必
113可以改上慈雲山

914定904客差
914拉整點到20min 比較適合

其實北行係咪應該九展落橋

對返港島個走線?
咁megabox點算

606

為左慳錢會搭102
一過海尖沙咀去到荃灣一樣錢 點搭

咁炮台山係咪可以含撚
利申：112炮台山常客

過完東隧第一個站已經係megabox
九商人流係聚係megabox 唔停俾人小wo

兩味觀繞老母發功都可能諗下606
不過606本身無得落下通道 焗迴旋處陪塞

不如122好過啦
出隧道之後直去太古城/西灣河

我都唔知去尖咀貴定去荃灣平

咪撚再搞蘇屋邨唔該
唔撚想行到去大街上

近尖碼都仲可以船轉720/722
旺角要捱102

條線會廢咗大半
除咗港島東客去唔到Megabox
下繁Megabox上608返啟德土瓜灣既都會冇埋
(要知道608九龍城方向下繁最多客上車分站係常悅道而唔係太古坊)

同埋其實608北行直插宏照道先係本來走線
南行兜出去九展只係避開塞車折衷辦法

黨鐵市區綫啲收費好撚奇怪
去油尖旺又貴過巴士唔少
但係去到荃葵又出奇地平

如果荃灣綫係近年先起
我諗港島東搭過去成人起碼要$20

荃灣西去柴灣未折都只係$18姐
西鐵沿線出晒名貴都唔過20

咁可能真係巴士太貴
930系都要17蚊

所以我都唔明點解102P會無得做

其實有啲似TKO
690 694而家全程都14.3 東區去TKL西貢區車站就睇你去邊 收12.8/15.2

北行四點前我都係鍾意搭112多啲，比較多位揀又唔洗塞景隆街，南行就幾時都搭102

其實北行102真係好慢
筲箕灣去到北角其實已經算行咗好多地方下

筲箕灣西灣河太古鰂魚涌都唔知幾多客落咗地鐵
好心襯東鐵未過海就快手做好佢啦

不過講到尾都係兩巴冇興趣做
有興趣嘅話下繁開多啲102P應該都可以執夠客過海掛

黨鐵行市區地鐵zone
巴士行新界過港島價

102全日行102P路線，其他112見
102北行停景隆街，灣北入紅隧好迂迴

102P係唔夠車全日化

112取代唔到美孚荔枝角長沙灣嘅客

係咁簡單一早做咗啦

112跟2A行法拉去美孚
問題厹可以同102跳飛機，柴小唔得

紅磡站上何文田109快過巴士/小巴8

興發街+景隆街黑洞
但偏偏呢兩個站又唔少魚

北行102 同112 時間差不多
有時112仲快
南行112 過sogo 後就得返好少客

而家102太密, 等得黎都上左102慢慢坐過海
無客會專登等102P, 搞到102P都唔爆

112真係淨係做呢兩個站
其他都去哂102啦
112鵝頸橋落橋塞下等下, 102應該已經到左炮台山

南行112不嬲冇咁多客
堅拿道落橋位+天樂里
搞到啲魚南行鍾意搭102到維園之後行返入內街
北行就成日係怡和街同堅拿道同108/116大排長龍

其實102/112夠車拆,只係巴士公司想做流水客

112北行淨係做怡和街+堅拿道都夠打爆架車

總站唔夠位同聯營時段分配都係問題

一來銅鑼灣真係客倉
二來屎水堆東區線做得太閪 搞到兩巴都想食港島貴價流水客

梗係啦
如果去維園以東的話，102出隧道之後唔駛塞堅拿道至怡和街果段黑洞喎
如果唔係去銅鑼灣/灣仔的話點會上112

銅鑼灣都搭102
維園行去sogo都係5分鐘之內
行到過去分分鐘112先啱啱落橋
所以紅隧特快咁耐都搞唔成既其中一個原因係咁

某程度上東隧同紅隧都幾似
東九線吓吓由山上/九商碌落去塞老母先再入東隧 而過到海去西面又吓吓北角沿電車路碌到去金鐘/中環 東面又吓吓慢慢係北角碌去柴小甚至仲要上埋耀東
如果兩隧做到大型轉乘站肯定唔洗吓吓咁重口味

聯營制度一日唔廢除
過海巴士路線都唔會有大突破
最多只能小修小補

淨係聯營時段問題已經令大重組好難做
當年110/118重組單野...

如果幾年前兩巴關係冇咁惡劣個陣都仲有得玩吓
但偏偏個陣係巴士做得最霉個陣
依家就算鳩數

個陣110下場唔係改特快就係取消
118就柴小想飛走北角好耐
但個陣好似要用行政指令先搞得掂

以我所知係北角撚問題

係
不過依家應該做唔返類似重組
比著依家兩巴情願將110斬咗佢算

唔可能,110做到紅隧至耀東/尖沙咀/佐敦獨市

個碼頭仲有人用架咩

其實自從改快咗
110多咗好多耀東同太古城人搭
獨市位好難斬

個人覺得110應該捨棄西九龍
行尖沙咀彌敦道抄14X行法

無話唔得
加返個203C/11囉

北京道客倉嚟
斬咗佢啲魚應該情願船轉722
加上彌敦道落荃灣線太方便

唔洗塞紅隧 唔洗行好耐 過完海又一站直出

元天去郊區既人會用

睇條件姐
如果肯畀屎水斬咗2 5X 81
九公斬3B 5 21
換曬啲車落隧巴
我相信兩巴都好樂意

但沿線應該暴動

城巴5X 有撚人搭咩
25分班
一早落左地底啦

返工放工有少少既 但咁貴其實唔多抵搭

81應該會俾區佬反台
成事嘅話大坑一下子無哂港島車要開個914分段俾佢

西行有大坑，早繁可以打爆，至於下繁同假日，有時都可以坐滿。今日黃昏先見到8320坐滿上四幹入堅尼地城

反而東行真係頭車到尾車都係咁差，同18P一模一樣...

5X我會建議轉型做灣銅特快，用同樣車數做密少少班次

個陣 2010 - 2013 年
渣華道近北角碼頭有太多運送東亞病夫既旅遊巴違泊落客塞死，令 118 回唔切車
所以城九積極建議還番條 118 俾柴灣方便回車。
聽番會議錄音講到 118 回復正軌個時，
成班北角議員唔出聲，就咁過到個建議

無咗條 118，藍血北角人記得要「多謝」你們的同胞落黎幫襯北角藥房同紫荊號

興華 勵德同英皇道沿線全部都會屌

許清安有份支持

好順攤架，當年仲諗住會有花生。

我早繁 返太古坊 喺隧道口 會死等102p 106a 106p

有咁多架等同下繁好唔同

下繁有緣人班次，仲要唔知會唔會尾班102P同頭班106P差唔多時間到太古坊

2020 上繁好得意架
黎102 106 一齊上 條隊好快又會火車站

呢個時候就要城巴出動架 打仗車e400
會企爆過海
一個站

隧道口東鐵轉車去東區嘅客，相信東鐵過海後大部分會去灣仔碼頭出面轉東廊線。
試過早繁102P南行長沙灣去鰂魚涌足一個鐘，油麻地進入加士居道口 至紅隧港島出口，已經半個鐘。南行P 唔 P 十幾分鐘分別已經唔大。
下繁北行印象中試過多年前 北角上咗架102，8頭龍企頭閘，英皇道飛站返紅隧出口先至開始落客，到深水埗都係大約8個字。放工時間有位坐可能緊要過特快

灣仔碼頭朝頭早無720亦無722

未開咪冇？

坐得黨鐵過海我唔覺得堆人會上地面轉巴士
更多人會一程過金鐘轉港島綫

110本身係雞肋，行車時間長，但又無肉食
118飛北角 就借110行渣華道當補償
順便借啲意改特快 變偽循環線縮數陰乾 （接近放棄左尖沙咀）
但又意外地 多左人搭 繁時可以頂閘

102深夜 北角去紅隧都係15分鐘內

同埋沙中線過海段貴，不如用返紅隧口算

同埋炮台山一夜間無左110北行同118南行，都咪話唔慘

貴極都唔會貴過你無啦啦出閘轉多程巴士囉

都有 788 vs 118 嘅，同埋上唔上722先、定西灣河站再轉

比起「意外」，應該話本身太少選擇，已經冇咩好揀，有新嘢就侷住上咗先。

西環碼頭唔比人入嘅原因，完全係個人操守問題
拯救域多利道

110北行就係
118南行只係嘔分出嚟姐

有幾慘
仲有102/106/112/116

118碌柴斜 小西灣客點都會788快好撚多
到時如果真係有118P全日都最少飛走柴灣先保得住小西灣客, 或者過海後直接8P/789走線
柴斜客就睇價錢同轉乘邊個站方便行少d 780有時班次都好閪下
不過沙中線紅磡站好似要行好遠先去到巴士站
其他近少少黨鐵又到既地方真係等死

118全日一拆二，788/789 、780模式拆
118柴灣東-長沙灣
118P藍灣半島-長沙灣
同有黨鐵，杏花邨巴士比太古城、西灣河西

會展站跟灣仔站同收費係貴，但如果黨鐵識做當返佢係東鐵車站嚟釐定車資，或者肯做啲沙中過海遲通車嘅補償，應該會多啲人改喺會展先至轉巴士。
另外東鐵有幾多人轉隧巴出灣仔銅鑼灣，變成會展直接行返公司，好難預計。

難預計乘客出門習慣改變
唯一可估計金鐘迫上迫，兩巴開多啲98_沙田區系西隧系列，主打直達中上環

咪傻

無啦
東鐵過海應該得返東區線有得做

104 分分鐘可以成條取消

同意
基本上新東出灣仔金鐘喺沙中全通之後係冇得鬥
只有中上環同銅鑼灣巴士仲有得玩吓
但上繁銅記唔夠客，東隧大隧又係老母嚟，基本上307 681之流係冇乜前途
但西隧車做埋銅鑼灣亦冇競爭力，所以應該唔會殺東隧線拉長西隧線
結果受害嘅又係廣大咸魚

剩低中環/灣仔-油麻地/旺角唔知幾多客
一般乘客出門角度，鐵/巴士一程過，最少步行距離，1XX拎去開98X

可能越開越多907D之類嘅線，特別係搞好新城市個段9幹之後，行大運避大隧東隧

運吉當初建議930X做全日，小弟唔睇好
結果城巴有心做930X多過930，乘客支持
沙田/荃灣之後搭鐵過海車程應該相約，拎930X model做沙田過海線值得參考

咁既前景厹仲開673真係

其實得老銅 灣仔 (近摩hill) 有得玩
海皮應該全軍覆沒

話時話, 不如改啲6XX 行紅隧
例如整條老銅線經紅隧, 啟德隧道去觀塘
可能仲快

佢開673 係驚城仔插粉嶺北旗
同埋做老銅的話, 行東隧/ 紅隧係好過西隧

978都係咁

978上水客多

北區出港島搭鐵/巴士都好L耐，上水落紅磡站都要40分鐘，1個鐘內過到海就神仙

307 681非繁快過鐵點解冇前途
同埋非繁灣仔老銅係多客啲
而且埔中唔近鐵 馬鞍山搭鐵又要轉車喎

104取消九龍應該好大反應

天平聯和墟唔近鐵

東鐵自從紅磡站出軌，越開越慢，仲有羅湖年代更常塞車，搭到燥，開始係沙田站轉投巴士

唔同意
因為東鐵得9卡
載容量點都會跌
再加上日後通返關
一定會爆
所以仲有得打

但事實上呢2個區啲人都係搭鐵多
因為慣性收視同老狗長期忽略呢區

出東九佢地咪又係搭277E/X

978 回程就係上水客多
去程都係粉南比較多

個問題係因為978 去到清河已經打爆晒
上水跟本上唔到車

朝早應該拆條雞嶺上公路
加978A/ 978B 班服務上水客

個市場今日唔搶就一定冇，如果而家試吓都可以博之後慣性收視

非繁呢

聯和墟未必搭277X 架
因為要行華明圈

等遲啲皇后山開埋應該全日同華明分家啦
折多條 277B 皇后山 - 聯和墟 - 塘坑上公路
277X 改清河開經華明
277E 就上廣之後直出公路

270B 30分鐘一班，兼北區定線兜，都做到頂閘
問題北區搭鐵/巴士都車程耐，巴士唔係冇market

唔搭277X仲可以搭咩出東九

非繁多數55開

皇后山都自己招標條線啦

皇后山條招標線無咩前途架喎
行龍山出一來慢 二來唔夠客

市區就成條797 咁
觀繞出到偉業街再碌去啟德

其實皇后山出市區拉978A 270C 270D 入去咪算
尤其270C 270D 唔算多客
反而招標應該夾聯和墟開線出沙田

所以話
運吉為咗俾新城插旗
某程度上甚至損害乘客利益

你又知一定比屎水

乜都要招標

港共為左起動九龍東2.0
運吉先搞九商、觀商
問題道路網唔似銅鑼灣-上環，行商貿區趕客

皇后山其實咪同富蝶差唔多
一條邨又唔夠客全日直出, 就算直出行龍山
要去到馬尾下先有路口

跟本就應該夾聯和墟 塘坑上路
但招得標應該入唔到聯和墟
除非係老狗自己中返

反而粉嶺北就應該要招標
佢本身有自己PTI 同自己道路網絡
可以經粉嶺繞道直出, 完全同舊北區分隔開

所以招標都應該揀啲聯和墟都冇直車到既地方
好似沙田 九商區 甚至元朗

就係你地班仆街搞到2A返牛頭角N字形走線

唔係點迫你比多蚊搭2X

厹基本操作

大部分時間班次30分鐘，要屈多啲點解唔一早拉 296C 去美孚

296C要屈海盈
同埋將軍澳去美孚要收10.5架

厹啲電牌又逐個地方加返個 邨 字

深水埗 大坑東邨

其實307有啲班次去中環嗰陣停一停銅鑼灣得唔得？

而家大埔一架去銅鑼灣直車都冇，我覺得有需求

74X系今朝出左幾多架V6X

唔係V6X就E6X

673P

恭喜晒大埔人不停行刑

新界東東九線唔止做東九
仲做埋將軍澳港東客
唔會有事

感謝大埔人既犧牲

110 開夜少少應該有行街客

聽聞個狗公時段係

平日而家所有車做循環 尾車2100左右就過海返港島
試過有次係坐中呢班返去 停隧道口之前係的士夠載
不過當時好似係試緊呢個安排 而家轉永久就唔知尖東上到幾多件 (不過我諗佢地慣左落隧道口搭102/106)

朝早要開特車清
你話呢

尖東落哂地底
海港城 船轉720/788
先天問題
遲下西隧唔使錢跟973行當西隧東區線可能可以一戰

乘機收11.7

安泰邨西

都仲平過鐵
但跟110咁碌就不了 港島跟18X走線

兩味時間咁行應該幾好做 尤其下繁
黨鐵轉車等到2046 110康壯道來回塞一次 船+720/722要去灣仔北老母

大埔轉673P好似冇優惠喎
沙田 馬鞍山先有

觀塘站巴總重建

我意思係跟673P行
不過咁行陪塞姐

好唔捨得
雖然近年已經無咩線放入去

98A唔洗塞迴旋處入站

一代線皇80，放工時間收到/甩到20分鐘一班

線皇有排都未到80啦

依家兩車距離擴大至22分鐘，中間有班假車。

算唔算曾經既大圍線皇先

美林線皇一定無錯，無第二條線密過佢。

46X
大圍咁細就算鳩數啦
咁計法厹起碼一半線都係線王

仲有碼頭廣場巴總重建

兩塊地都係劃做政府 機構或社區設施用地，應該會起上蓋喇。

諗住試首航3X
永續3分鐘都冇車
最後上返3C

(Chin).pdf
九巴 11X 延長至安泰（北）

幾時有安泰（東）

善水今日又炒咗幾個

將213M個總站改名

安泰（中）

上次厹司炒後勤青山班新城打手就係咁抽水
近兩次屎水開刀班院友就粒晒水

1740 西九已經有好多紀碌猿

咪一鳩樣.jpg

如果堅持等可能上鏡

你係零生朋友？

死link

落一兩層有正常link

上面有返正link

安泰東南西北中麻將meh

葵盛 華富

純粹睇唔過眼班double standard打手做得咁肉酸
況且0生講野都唔係100%錯

褲都除埋你俾啲咁嘅嘢我睇

爬吓post先啦

改成燈口

948e頭車都有十幾人上車
其實960c/968x真係可以喺康怡廣場加站

華富北年尾拆

據聞已經搞緊加站

上中下秀茂坪

個站係咪應該擴闊下

ioo5顯示起碼11架...

好彩我住個到冇乜線用12.8

邊夠位放咁多車

好似有十幾人

下繁車個站可以考慮拉去前d 116擺車個位

根本應該加啦, 本身D車都係泊係個到等開

返OIE應該行去康怡同鰂魚涌差唔多
仲有得揀位坐

放心 一定唔夠位

起鋸齒都起大啲啦
最低要求都要有烏溪沙咁大

天水圍市中心都係鋸齒
不過中間有三條大坑泊車 都唔夠用

知唔知炒咩post？

太古城同康怡都有office building
只係太古坊同one island east集中辦公室

依家先知948E唔使經中上環，但其他港島東9字頭就要

0生屎水fans嚟㗎喎

屎水打手係咁低質
不過老老實實市道差兩間公司炒人睇唔到有咩問題

南區屎水準備開年一地花生殼
睇黎唔拉90落海怡就無情講 乜都唔準cut
南區原本都算肯傾 但係屎水今次真係太過分

根本疏車既隧巴線應該就要劃一定點
兩巴最好恊調下

行中繞會展出？

依家疏車線
都係睇app預時間嘅啫

5X最好咁行啦
西區落中環因為道路設計問題 焗兜碼頭又做唔到環球搞到無客

其實962C 969C飛都冇所謂啦

站頭有個路牌
站尾有棵樹
應該難d

但可以將9字頭嘅站擺後少少，擺喺禁區牌嗰度

行去康怡aeon遠d

其實當年係咪怕區議會爭取延長去到南安里開車，所以企硬唔做康山

堆牌移到嘅
塊康山牌順便整細啲

講真有幾多客
上繁好多車都係去到康怡止步, 每次見都10+
要拉都拉去柴小

比個82X BBI
不過去柴小嘅搭正線跳晒上780/788啦

我嗰度已經係屎水地頭 但係連厹有份做嘅都出MMC多

不過都唔少人食lunch 或收工會去行康怡aeon

唔志在買日本嘢嘅話，Aeon好行過Donki

擺返tup車嗰個位上客咪算
要搭嘅步行也不算太遠

82X等到佛誕仲要唔X慢到嘔

普遍aeon啲野係伏過donki
試過好多次買熟食中伏 堆菜同肉同donki比係偏貴

82X停細站同愛秩序灣唔順燈係可以慢過694

82都收車啦近年82X算好客咗

以前吉之島啲炸物、烤雞好正㗎
Donki啲熟食好多都凍冰冰

小西灣donki重開第一日中午
82X東行企人上公路
雖然係收到20同682 694無車 但係改快啲仲多人

Aeon熟食係變撚埋
平均唔夠10次就有1次係咁

Aeon 熟食同Donki 兩個price tag，點比

拎返單去服務台應該有得回水？
不過呢啲嘢食真係度度都咁伏
唔明點解可以擺室溫咁耐都唔變

DONKI最犀利
特登唔寫製造時間，淨係寫到期時間

反而AEON寫咗就感覺麻麻地
因為睇得出已經整咗好多個鐘

我買即日製造都伏
買一兩日後到期嗰啲中伏都算

唯有買少啲/買無咁易變嗰啲

熟食大部分伏

都係
係差在邊度伏啲

關咩事
佢要爭取而家都可以爭取啦
康翠台咪又係咁

康翠台西隧線大法好

好在耐唔時食都未中過招
同事成日食aeon兩餸飯

康怡廣場82x，下晝等車排20人以上係正常
106都靠嗰度執唔少魚返柴小

見過82X廿幾三十條魚跳上106

AEON兩餸飯就唔錯嘅
以前喺太古城返Part Time食過

不過後尾發現太安樓步行也不算太遠
（5樓戲院經斜路係咁落就好快嘅，係覺得要上返斜好遠，後面先知原來可以沿住東廊橋底入太古城）
之後就長期去太安樓食

AEON嘢食嗰個收銀處隔離有部汽水機
低能$9又冇得無限Refill
我買$4.2（而家$4.9）嘅罐裝汽水唔好

太古城地下去太安樓穿公園行好舒服 斜路都唔洗上
5樓同康怡過去要行電車路

下期題?

讀書嗰陣專登去APM買aeon炸雞
大大隻
薯條、薯圈反而麻麻

怒屌屎水炒人暨V6X放題

係呀，所以落太安樓就喺5樓落，覺得快啲
入城就穿公園

[其他] 城巴新巴應即時取消長者半價優惠改善財政

最好960X/968X全日化拉去杏花邨,加經柴灣柴斜筲箕灣道,然後962系飛屯轉

認真 冇諗過會做得起

開源道R.A.P
觀塘R.A.P

星期三$20一盒飯好抵屌

最有問題係你老母生撚咗你條弱智仔出嚟

係，頭車開1805真係好少人咁早收工
有十幾人都有d意外
唔知1820嗰班會唔會更好客

死去腥討啦屌你老母

有啲人5點幾就收咗工

Aeon 得星期三超市抵屌，熟食例外

一程過真係有着數
尤其是青衣西南
轉橙色/紅色線+43M/249M又要時間
真心有條件可以加車

做得起唔意外